想問點解可以錄低zoom課堂

老師冇俾權限喺zoom錄影，iPhone ipad screen recording又錄唔到聲，可以點樣錄低成堂？因為嗰日唔得閒上堂

拎部電話

買部相機錄

win+G

windows 10 可以用xbox game bar錄

自己攞多部機錄住開zoom果部

如果mac book或者iPhone ipad呢🙏🏻

是但一隻錄片software都得

mac 用 quick time 錄

ipad好似可以screen recording錄埋聲

試過開咗都係冇聲😟

lm

nvidia shadowplay

macbook可以用Apowersoft Screen Recorder

用GeForce Experience錄

又蠢又唔上堂

obs studio